阿記係咪又諗住熱血出局

連隊垃圾都輸

首回合輸波係阿記傳統黎，次回合先認真踢，吸引啲球迷入場睇熱血足球，又賺一筆

世事都俾你看透

歐霸wfc

愛蛇

基本功啦

巴迪同巴塞差唔多，梗係一樣做法

愛蛇盃邊會輸

白俄羅斯係邊撚度都唔知

向雲爺爺致敬

懷念爺爺系列

爺爺以前對巴迪兩場贏曬喎

愛蛇慣左玩反cup呀，上屆r聯咪又係玩反cup

16強先